6996 德琪醫藥 抽唔抽得過

想一手黨

俾信心我咁話？

送錢比你袋姐

多謝你先咁入多幾手睇中唔中

有保留，問題係而家新股隻隻上市前先加30-50%價，變左無肉食，呢隻升唔升得起真係好難講.

炒唔起 長揸會唔會有信心？

太多人抽，好難中蝕手續費

好多做緊promo
恆生先收後退

已在獅子孖B5

真定假呀...

呢個咩app?

一手黨